[細粒杰] 新手開台玩Dead Rising 3

以前有開過台 家陣重新再開過
暫時玩住Dead Rising 3先 其他GAME仲研究緊Setting
未來應該會實況Ps4 Games
希望大家支持下唔睇都禁過追隨!

留名

推PO

/

膠GAME玩得好爽

開台啦

~~~~~~~~~~